覆POST黎講 拉定推勁D?

娛樂台四大哲人之一導哥哥

拉

見到隔離有幾個傻鳩係咁係到推拉 忽發其想

拉1推10好正常

？

?

on9拉..